邊間上門Gel甲好？

我就癲 冇得Gel

自己整啦絲打，快靚正

搵我j甲

我唔識拆甲

幫緊你 幫緊你

感謝